[P牌狗］Pokemon都可以成為國際文宣

請善用不推文回覆

出唔到去嘅你只可以係屋企睇直播？打gay？

除咗係屋企做twitter任務之外，其實打gay都可以成為文宣.

特別係Pokemon，好多人懶得改名

可以利用Pokemon精靈名稱打想打嘅嘢

再利用魔法交換送俾全世界

冇任何record之餘又可以做國際文宣

已經冇出街，咁簡單嘅嘢就做下啦！

例子：

請善用不推文

又拎我隻嘢出黎